Теоретичні питання

<!-- 1.Які існують типи даних у Javascript?: -->
Числа (Numbers),Рядки (Strings),Булеві значення (Booleans):true або false,Undefined,Null.

<!-- 2.У чому різниця між == і ===?: -->
Використовуються для порівняння значень.Оператор '==' порівнює значення двох операндів після їх приведення до спільного типу даних. 
Оператор '===' порівнює значення двох операндів та їх тип даних.
<!-- 3.Що таке оператор?: -->
Оператор - це символ або ключове слово в програмі, яке вказує комп'ютеру виконати певну операцію.
Оператори можуть бути унарними, бінарними,тернарними.